多餘既usb線可以點處置？

平時買電話又送線買喇叭又送線
有時淘啲轉插都會送一堆usb線
搞到屋企一大堆線都用唔著
大家會點處置呢？

被自殺

直接方法 》垃圾桶

送比有需要既人啦 唔好掉左咁浪費

資源回收桶

送俾我

最多一定係micro usb

拎去社區中心分俾有需要既人

派畀人
如果係垃圾線就dump